(盡少少力) 腦魔反送中

有巴打講得啱
每個人都有自己反送中既方法
而我的能力只有做鍵盤戰士
畫腦魔反送中

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人

躝啦，過街老鼠留返係高登please

畫腦魔係咪退步左?
腦魔對眼應該係射離眼

躝啦